集思廣益，有第三者介入定做人第三者慘d

一樣
利申兩個都試過

sam

做咩

兩樣都唔要做

有撚得揀咩
唉

有時無撚得揀

所以呢兩個係你會點做

做第三者

你呢？

一樣喇

至少起碼唔怕失去

咁又係呀！最多一人一半

做人第三者慘啲
利申兩樣都試過

兩樣試過
有第三者慘因為冇得揀最無辜
但係做第三者有很揀

唔怕報應?

定已經試過

如果一開始你唔知自己先係第三者呢
你以為同佢先係一對

點睇女人成日騎牛搵馬

未有咁好褔氣，不過咁講

a0 ?

我係

你算吧喇

講你又唔信

me2